起磚牆比掟走d磚更有效

有請水泥佬全面進場

叫一車英泥嚟

沙倉電話2950 0230

推

真係唔好浪費d磚

起磚牆 圍門口 好似會焗死 利申 世紀帝國玩家

英泥 沙 水

灰匙 泥豆 做要搵墨豆佬
無墨做唔到

一撞就散

靜啦，仲玩膠浪費網絡資源。

世紀帝國城牆就咁砌上去係冇用

知唔知水泥要幾耐先乾

唔可行架, close file啦

用快乾泥頂住先得唔得
大王東街現成包仔料

最緊要痴得穩個地

邊夠時間比磚夠力，一撞就散啦

呢d磚一撞就冧啦

瓦仔膠。勁硬。不過貴

等得佢乾都天黑啦

佢地直上直落咁砌

泥水佬呢?

鳩黎,邊乾得切

加快乾水，用一比一嘅比例

唔乾都有用
砌完警車一定過唔到先

搵個做地盤既去帶一帶

堆山仔就有啲用,半人高都ok

世紀帝國城牆就咁砌上去係冇用

教下佢哋

真心有冇人帶，屌最衰我唔係嗰邊

丟警車好似好啲喎

現場真係砌緊磚牆

有道理

快乾硬果隻係五星泥 流質

有打機都知攻比守來得有用

搞事定搞笑呀師兄

添美道龍和道交界前線人員已體力透支，急需換更，請在場人士前往支援💪🏻

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

五星力唔食力

就算真係有水泥畀你砌高磚牆都冇用
要批盪先會硬淨

用磚不如用巴士

咪玩
留體力

認真 企身無平水會冧

用普通英泥
比例 1份沙 1份英泥 水就少少咁慢慢落 新手一定落唔準

可以加英泥寶及快乾水，會好快乾

用小太陽射撚住啲奇

狗

有警車入左 灣仔龍和道地盤 接近前線！！！